太子單野唔可以不了了知

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

如果我地不了了知
下個受害者 可能係你同我

去太子站打齋超渡，做功德